［留係屋企既你/唔係最前線既你可以做既事］

首先辛苦晒各位，好多謝你地既付出
希望所有人都出街，但如果出唔到既話
可以上facebook 犬page到反擊輿論
鍵盤戰士一方面都要反擊返比三毛帶風向既page
但另一方面都可以去犬page ，依家對家好多都係發自內心咁自願洗post，要銼下佢地銳氣，唔係佢地只會圍爐打飛機

呢個係和理非可以做既事
多謝各位，少少意見

推